
Все кончено: я полюбить тебя не смог,Окончился, отпущенный нам Богом, срок.Вместе быть с тобой не суждено,Не тревожь меня звонками — мне уже все равно, все равно!Все, что было с нами, исчезнет вместе с пожелтевшими листами,Уйдет из моей памяти, надеюсь, навсегдаИ уже не потревожит мою душу никогда!И не надо этой, грязи ее и так уж много было!Я хочу лишь одного — чтоб ты меня забыла!Все равно же ты ни хуя не понимала,Сам не знаю для чего пути к моей душе искала.Ты лезла туда, куда тебе было нельзя!А я пускал тебя, мудак, наверное это было зря, зря!Наверное ты думаешь, я — свинья, надменный и гордый!Ни хуя, ни хуя я не такой,С, поникшей от резкой боли, головой«Стой, постой!» — я не крикну тебе!Все кончено, увидимся только во сне:Чужими руками тебя буду ласкать!Чужими пальцами с глаз слезы вытирать!Ты будешь плакать и молить о прощении!Но я не слышу тебя, я уже в отдалении!
В отдалении! В отдалении! В отдалении!Я не слышу тебя, я уже в отдалении!
Надоело мне думать такие думы,Тем более что мысли мои стали слишком грубы.Моя лексика давно за рамками приличия,Между мною и дерьмом всего несколько отличий!Я закинут и заброшен как одинокая помойка!От того что вижу в зеркале становится мне горько!Только чувствую знакомый запах шмали:Ещё один корабль пацаны братве досталиЗенки слипаются, уши звенят,А руки по привычке забивают косяк,И кто-то мне расскажет все новые истории:О том как шкур ебали в каком-то санатории,О том как водку пили потом чертей валили,О том как черти их просили, чтобы их не залепили.Эти разговоры давно под бутылку меня загнали,Ну а мозг мой был наркотиком одурманен!Бакланка за бакланкой, бакланка за бакланкой!Бодягу разводили — от нее сносило планку!И было бы лучше, если б я ничего не понимал.И на мысли от тебе я конкретно наплевалЯ видел и слышал лишь косяка тление,И тут же догнал: я уже в отдалении!
